今日如果無令商場關門= 和你shop徹底失敗

講咩鳩攬炒

夠人就可以商場慢慢行

歌舞昇平

你比較失敗

不服來辯

事實好多人繼續食玩訓

個7頭無出黎梗係覺得出面多人

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

運動已完

今日好多人shopping。仲聽到好多蝗語。我屌。

朗豪坊一啲都唔會驚，因為未有人令佢關過門🤪

尖沙咀